行動者們，別以為Telegram比較安全

Telegram保密仲差過whatsapp, 最好係Signal

whatsapp: 所有對話有加密，只有對話雙方睇到，但最衰係由Facebook營運

Telegram: 正常對話無加密，只係Secret chat有加密。Telegram最大優點係Group人數無限, 但保安唔得

Signal : 所有信息加密，而且係開源軟件，開放比全世界監察有無後門程式，無由任何公司營運， 斯諾登都係用佢來逃避FBI追蹤， 美國政界，國會議員，總統都用

開頭話whatsapp,呢樣唔得個樣唔得水人過TG,千辛萬苦開荒到TG開始多人用，而家又話TG唔得…

TG一向都係無保密，啲人最初見佢有secret chat同閱後即焚，就吹話好勁